其實買4:2 既人有咩問題？

其實買得既人一係唔志在當玩下

一係就好絕望要搏一鋪

唔係到山窮水盡

邊個會信網上既人9up?

你以為all in 自己血汗錢係咁簡單？

利申：20蚊苦主

20蚊就企埋一邊啦，屌！

咪係 我連層樓都按埋

allin 左50 蚊

豬錢已經慘 仲要俾人笑on9😂

屌你地 糧尾20蚊都好多

輸錢唔on9
特登開post話自己輸20就真係on9

20夠我食兩餐

無

多謝支持曼聯

漆黑裡緊張的碰撞，你玩大左了，有排你煩

#82豬蛇tip左2:0
無人信
笑撚死

笑撚到我仆街成晚

我自己都係1:0 個陣買咗，多餐m 記食